號外：支那涉嫌拘禁國際刑警主席

sauce BBC

Interpol chief Meng Hongwei vanishes on trip to China

美國發表對支那宣言

然後國際刑警主席係支那失蹤

維尼係咪已經傻咗

八國聯軍幾時進攻支那?大把人準備帶路

慈禧太后向八國宣戰

全支那人民爭住帶路

唔知今次想屈佢非禮80歲阿婆定強姦隻狗

支那係咪玩大左？

入北平城搵下

最後係咪會變成咁：

任務完成，回歸黨既懷抱咋

本身都係黨員

支那真係唔撚識玩 搵條女出黎metoo就全世界聲架啦

可能無間道黎，偷完國際資料返大陸述職

又真係喎

近排啲me too黨真係猖獗
政治任命都因為佢而受阻

同樣道理如果應用係香港保皇狗到又如何

#我也是

中國為戰爭率先行前一大步

支那式亮劍

引火自焚

原來國際刑警主席係支那人

盧溝橋

國際刑警組織主席、中國公安部副部長（正部級）孟宏偉

算唔算集體炒車

好似唔算呀，google下就知邊個